點解人地lg g6有五個鐘screen on time, 我就得四個鐘

屌你
我仲要唔打機
乜都冇開
淨係開data

五個鐘仲要有20%剩
呢篇野係咪用緊g6

人地收左錢，你冇

光亮度有走位 較自動再較到最暗再遮住粒測光
用821 LCD 估都唔方長氣

未燒底板咪算你好彩